立此存照，公民黨、工黨不支持派錢！

大家選舉識做啦

仲有民賤聯
大家識做啦

即係叫我投佢地？ 我支持唔派錢喎~ 你地好鍾意派俾D蝗咩？